我的少女時代女主角曾揚最喜愛的國家是台灣 被大陸網友發現後即發愛國宣言

又有台灣藝人到對岸發展，但因公開發言被中國網友認定「涉獨」而遭到圍剿了！這次引發抗議風波的是以《等一個人咖啡》和《我的少女時代》兩片走紅的影星宋芸樺，「罪證」則是3年前的一段採訪視頻。當時她提到「最喜歡的國家是台灣」，被網友質疑「什麼時候台灣變成國家了？」，「希望小姊姊長點心吧！」

宋芸樺主演的《西虹市首富》目前正在中國熱映中，今天票房已超過14億。有網友到其官微置頂微博下留言表示，「好後悔去看，因為女主是台獨」。根據中國媒體環球網下午的最新報導，網友芸芸眾口已經把宋芸樺的名字迅速推上微博熱搜。

今日個女主角微博

好撚肉酸

補鑊想奶共就打埋殘體啦

真係第一次見人奶共奶得咁犀利

佢唔係第一個，亦都唔會係最後一個啦，
呢篇野只係公關度嘅啫

屌，佢點諗點到佢自己出聲丫，
再講有錢邊個唔想賺呀，
自己企出黎做箭靶跟手回國睇到啲政客都係on99 咁，你會點揀丫

雪雪聲

冇所謂啦
第一句先係真心，補鑊都係做畀班玻璃人睇。
你明我明係一班低端賤種大統一遺毒自卑自大支那狗先咁在意
我愛美國呀支那狗，你愛唔愛呀

支那狗真係好撚玻璃心啊 幾時出兵打台灣國啊? 你地點解仲要申請簽證去到台灣國啊?

大撚曬？ 咁唔係奶共 唔撚肉酸？ 垃圾fans盲撐

下？佢一套戲我都未睇過喎
以事論事啫，
我有話佢唔係奶共，有話佢唔肉酸咩

一樣係出賣尊嚴，相比起做雞比人屌幫人奶屎眼，
我覺得大部分人都會選擇佢呢個做法囉

你地有你地嘈，
佢就每年過千萬收入
WFC

唯唯奶共比人鬧 呢個奶共都有人撐